對於黑警講大話，本人非常厭倦

真係好撚核突同厭倦